---
author: DCtheGeek
ms.service: azure-policy
ms.topic: include
ms.date: 06/11/2021
ms.author: dacoulte
ms.custom: generated
ms.openlocfilehash: b3ff25f75aa18cce1137119abab121e2d40c43e1
ms.sourcegitcommit: 942a1c6df387438acbeb6d8ca50a831847ecc6dc
ms.translationtype: HT
ms.contentlocale: de-DE
ms.lasthandoff: 06/11/2021
ms.locfileid: "112017023"
---
|Name<br /><sub>(Azure-Portal)</sub> |BESCHREIBUNG |Auswirkungen |Version<br /><sub>(GitHub)</sub> |
|---|---|---|---|
|[Advanced Threat Protection für die Aktivierung auf Azure Database for MariaDB-Servern konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fa6cf7411-da9e-49e2-aec0-cba0250eaf8c) |Aktivieren Sie Advanced Threat Protection auf Ihren Azure Database for MariaDB-Servern außerhalb des Basic-Tarifs, um anomale Aktivitäten zu ermitteln, die auf ungewöhnliche und potenziell schädliche Zugriffs- oder Exploitversuche für Datenbanken hinweisen. |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/DeployAtpOnMariaDbServers_Deploy.json) |
|[Georedundante Sicherung muss für Azure Database for MariaDB aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F0ec47710-77ff-4a3d-9181-6aa50af424d0) |Mit Azure Database for MariaDB können Sie die Redundanzoption für Ihren Datenbankserver auswählen. Sie kann auf einen georedundanten Sicherungsspeicher festgelegt werden, in dem die Daten nicht nur in der Region gespeichert werden, in der Ihr Server gehostet wird, sondern auch in eine gekoppelte Region repliziert werden, um die Wiederherstellungsoption bei einem Regionsausfall bereitzustellen. Das Konfigurieren von georedundantem Speicher für die Sicherung ist nur während der Erstellung des Servers zulässig. |Audit, Disabled |[1.0.1](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/GeoRedundant_DBForMariaDB_Audit.json) |
|[MariaDB-Server muss einen VNET-Dienstendpunkt verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fdfbd9a64-6114-48de-a47d-90574dc2e489) |Auf virtuellen Netzwerken basierende Firewallregeln werden verwendet, um Datenverkehr von einem bestimmten Subnetz zu Azure Database for MariaDB zu ermöglichen und gleichzeitig sicherzustellen, dass der Datenverkehr Azure nicht verlässt. Diese Richtlinie bietet eine Möglichkeit, zu überprüfen, ob Azure Database for MariaDB einen VNET-Dienstendpunkt verwendet. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.2](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/MariaDB_VirtualNetworkServiceEndpoint_Audit.json) |
|[Privater Endpunkt muss für MariaDB-Server aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F0a1302fb-a631-4106-9753-f3d494733990) |Private Endpunktverbindungen erzwingen eine sichere Kommunikation durch das Aktivieren privater Konnektivität mit Azure Database for MariaDB. Konfigurieren Sie eine private Endpunktverbindung, um nur Zugriff auf Datenverkehr zu ermöglichen, der aus bekannten Netzwerken stammt, und Zugriff von allen anderen IP-Adressen, auch solchen in Azure, zu verhindern. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.2](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/MariaDB_EnablePrivateEndPoint_Audit.json) |
|[Öffentlicher Netzwerkzugriff muss für MariaDB-Server deaktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Ffdccbe47-f3e3-4213-ad5d-ea459b2fa077) |Deaktivieren Sie die Eigenschaft für öffentlichen Netzwerkzugriff, um die Sicherheit zu verbessern und sicherzustellen, dass auf Ihre Azure Database for MariaDB-Instanz nur von einem privaten Endpunkt aus zugegriffen werden kann. Mit dieser Konfiguration wird der Zugriff aus einem öffentlichen Adressraum außerhalb des Azure-IP-Adressbereichs strikt deaktiviert, und alle Anmeldungen, auf die auf IP-Adressen oder virtuellen Netzwerken basierende Firewallregeln reagieren, werden verweigert. |Audit, Disabled |[1.0.2](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/MariaDB_DisablePublicNetworkAccess_Audit.json) |
